1859 風向不對，催淚煙吹往警方防線 警犬被逼後退

1859
風向不對，催淚煙吹往警方防線
警犬被逼後退

on9 仔

銅鑼灣唔好散呀